米酒炒餸畀印傭姐姐吃

弊喇，今時今日先知好多款米酒原來係浸肥豬肉做嘅，但係成分又冇寫。有冇教徒可以解答下，啲姐姐可唔可以吃米酒炒嘅餸？？

轉用味醂得唔得？？

吓，邊度假

送佢一程

食左佢都唔知啦

你唔講人地閪知咩

仲有除左玉冰燒基本上無邊隻係用肥豬肉

浸過豬肉唔係就變玉冰燒可以賣貴d架咩？

當唔知咪乜事都冇囉

同返人講啦
佢喺角落頭拜個神就冇事

好尷尬

莊閒調轉左?
點解要你煮野比工人食?

玉冰燒先有豬肉

Allahu Akbar

佢煮啲嘢唔係咁啱口味，算喇

好似紅米酒又有，驚好多都有

執返劑補償返

唔好講，講左驚佢崩潰